傷風感冒應否看醫生

撇除病假紙既考慮 究竟洗唔洗睇醫生
次次食完佢地d藥同藥房成藥都一樣 都係食完收幾個鐘鼻水 止幾聲咳 藥力過效就再黎過
想問下大家平時傷風感冒會唔會去診所睇醫生？

不嬲唔睇 免疫系統有足夠能力對抗

唔會 除非成個禮拜都無好過

我今日都中左感冒, 我都係諗緊呢個問題
食緊特強必理痛, 醫生係咪都係比呢D 藥.

上個禮拜病咗 返咗三日工就好返了

傷風感冒睇唔睇都得
老人家小朋友除外
另外扁桃腺發炎9成9要睇醫生食抗生素
試過慳錢食極藥都唔識好仲發燒

依期身邊個個fd都輪住病

小病變大病

感冒黎得好突然, 中午都無事, 晚上發冷發熱

發冷發熱係咪即係身體打緊仗

唔發燒通常唔睇

如果係傷風感冒，頭幾日唔一定要睇

但問題係，未必人人識得分邊啲係流感、傷風、定鼻竇炎、氣管炎、肺炎，甚至肺結核、肺癌？

睇醫生，就知得清楚啲

發燒要睇
三日冇好轉都要睇

所以一發燒好即睇